表面毒撚 內裡mk 有誰共鳴

有冇人同我一樣
表面上少少毒毒地
一開頭識以為係睇開動漫d人
但其實成日同囡囡出街玩
wtsapp一日響好多次
每進入一個新環境就要比人當毒撚一排
先比人意識到我其實係mk